我係真共產，習近平偏離共產主義

打倒漢奸習近平及其黨羽

孟什維克萬歲

孟什維克萬歲

打左建制先啦佢關你撚事

其黨羽包括一切擁護中國共產黨之人士

佢睇左推背圖以為自己係聖人，但佢又點會係雙羽四足？我知有其他字是雙羽四足。

係獨裁既資本主義, 跟本中共係想鞏固佢自己個黨獨攬大權同利益

屌我話郭文貴係都得啦

法輪功話係法輪大法添啦屌

仲有45象的，洗此大恥，有咩地方要洗大恥？日本和台灣將重回中土。

仲有比俄羅斯攞撚左嗰啲呢

打倒中帝國修正主義

所有共產黨都係偏離共產主義

炮打司令部!

應該要成立一個新政黨，復興馬列共產主義，聯合無產階級鬥倒鬥垮鬥臭香港資本階級同中國修正派

如果有一天共产党不为人民服务了

如果这样的共产党不是为人民服务，而是挂着羊头卖狗肉，那么人民就要自发组织起来，以武装的革命坚决打倒假共产党！推翻其在中国的罪恶统治！并全部、干净、彻底地消灭一切附着在这个奸伪集团上的官僚买办汉奸势力！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

打到漢奸 共產主義走狗 習近平

修正主義可恥